<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<modDesc xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" descVersion="94" xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://validation.gdn.giants-software.com/xml/fs25/modDesc.xsd">
    <author>Papa_Matze</author>
	<loadModDesc priority="999" /><version>1.0.3</version>
	<title>REA25 Dynamic Dirt by Papa_Matze v1.0.0<en>REA25 Dynamic Dirt</en>
    </title>
    <description>
        <en>
The goal of this mod is to make the game feel more realistic.
The goal is to make the mod universal.
This mod supports multiplayer and dedicated servers.

This mod creates puddles in low places where water will fill up if ground is wet.

Changelog 1.1.0.0:
- Water does not use ground wetness to set water level.
- Rain now increase level.
- Cloudy and sunny weathers lowers water level, lower temperatures decrease speed.

Changelog 1.1.0.1:
- Water level is saved to avoid restart of water level after loading of game.

Changelog 1.1.0.2
- Water puddle texture is deleted from mod file and the mod now uses the on in the game folder.

</en>
<de>
Das Ziel dieses Mods ist es, das Spiel realistischer zu gestalten.
Das Ziel ist es, die Mod universell zu machen.
Dieser Mod unterstützt Multiplayer und dedizierte Server.

Dieser Mod erzeugt Pfützen an niedrigen Stellen, in denen sich das Wasser füllt, wenn der Boden nass ist.

Changelog 1.1.0.0:
- Der Wasserstand wird nicht mehr über die Bodenfeuchtigkeit bestimmt.
- Regen erhöht jetzt den Pegel.
- Bewölktes und sonniges Wetter senkt den Wasserstand, niedrigere Temperaturen verringern die Geschwindigkeit.

Changelog 1.1.0.1:
- Der Wasserstand wird gespeichert, um einen Neustart des Wasserstands nach dem Laden des Spiels zu vermeiden.

Changelog 1.1.0.2
- Die Textur der Wasserpfütze wurde aus der Mod-Datei gelöscht und der Mod verwendet jetzt die im Spielordner.

</de>
<fr> 
L’objectif de ce mod est de rendre le jeu plus réaliste. Le but est d’en faire un mod universel.
Ce mod prend en charge le multijoueur et les serveurs dédiés.

Ce mod génère des flaques d’eau dans les zones basses, qui se remplissent lorsque le sol est humide.

Changelog 1.1.0.0 :
- Le niveau de l’eau n’est plus déterminé par l’humidité du sol.
- La pluie augmente désormais le niveau de l’eau.
- Le temps nuageux et ensoleillé fait baisser le niveau de l’eau ; des températures plus basses ralentissent ce processus.

Changelog 1.1.0.1 :
- Le niveau de l’eau est maintenant sauvegardé afin d’éviter qu’il ne soit réinitialisé après le chargement de la partie.

Changelog 1.1.0.2 :
- La texture des flaques d’eau a été supprimée du fichier du mod, celui-ci utilise désormais celle du dossier du jeu.
</fr>
    </description>
	<l10n>
	</l10n>
    <iconFilename>icon_256.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true" />
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="READynamicDirt.lua" />
    </extraSourceFiles>
    <license>MIT</license>
</modDesc>
